有冇岩岩JOIN P記既朋友?

有個SALES 報價一年5184 ALL CLUB 一年包一條毛巾,鞋袋,美容卷(不了),教練指導(不了)

大家點睇

新join定續約 P記4百幾 叫佢含撚啦
佢sale我續約3百幾一個月 我都唔撚理佢
比呢個價我洗撚玩p記

5040可以簽3年all club

最平好似可以140一個月

WTF?一次比5040定3年每年比5040?

我記得要簽3年,不過我唔會簽咁長,驚佢執粒

新JOIN呀,就係念咁貴既

之前有個巴打係度SALE都係一年200多DD

1個月

連登真多天才 一年比五千幾 同五三年都係比五千幾 唔簽三年

怕佢執粒不如怕世界末日算

幾十間分店邊有咁易

笑死，
仲要簽3年平啲

二年都係160一個月
做生意真係要做毒撚生意

寧願比5000蚊簽一年，都唔比5000簽3年

不了 驚佢執 簽一年執左無咁蝕

Ching 數口都幾精

你睇你地 搞到樓主潛水

一炮過比5040有36個月玩
聽聞p記sales每張單有12%佣
有啲唔賺你嘅直俾88折你

我自膠了,真係唔信平到咁,不過我上年JOIN過冇得用3年5040

佢OFFER比我3600 1年,圍番都算平

的確要新客式斷過一年先可以140一個月 亦的確有sale連140個月都會回佣25蚊 收115

睇你咩時段去啦
放工時間你要同140蚊個月個堆人爭器材,好撚慘架

我都念緊,依家做緊goji30日pass
上年做都覺得p記好似難民營咁
d人又冇品霸機禁電話
goji中環真係少人好多 都係7至9多人d
但唔洗點輪又多槓鈴
不過要678/18mths 送6mths

我做5040/36 3840/24
毛巾我1000蚊 1百條 用哂慢慢再買啦 包毛巾你用得幾多條

續會我最平做到$199每月

唔伏巴打 唔sell教練 跑數狗

最新消息 $140plan兩日內會收皮，我等撚左呢日好耐

上年都有啦

係咪要等一年過冷河先可以玩5k plan?